曾志偉睇「惡搞姜濤」拍手掌叫好

無綫日前舉行綜藝節目記者會，為搞氣氛，竟然惡搞對台的人氣王姜濤，結果引爆連串「關公災難」。當日台上的鄧智堅扮「薑蓉」，即被司儀之一的麥美恩撲出來追打，大嗌：「收聲啦！」馮盈盈則尖叫說：「你夠膽嚟踩場？打到你變薑蓉！」Bob亦附和大叫：「𡁻佢！打佢！」現場一片歡呼聲，連剛上任的無綫副主席曾志偉在台下睇到拍爛手掌，明顯好滿意一班藝人的表現，但就遭網民指他們以低劣手法打擊對手，行為小學雞之餘，亦有失大台身份。

而家cctvb高層既質素

TVB 記招 有藝人扮姜濤 被指要打到佢變姜蓉 網民：低質、老土又肉酸

呢度已經討論緊

呢啲橋三四十年前嘅觀眾係幾受落

打楊明我或者會睇

雖然唔中意龜頭bob，但係作為一個世界仔佢真係好出色

都係比班師奶睇既啫

呢篇係蘋果新文，捕捉到曾志健既反應

曾至矮應該真係覺得好笑

打和～

點解唔扮七婆同689？

睇cctvb啲師奶知唔知邊個姜濤

仲以為係盧海鵬個年代

重播馬蹄露食泥

係，所以佢地係停留左係30-40年前…

全台人一齊蝦個廿歲出頭嘅

曾志偉睇來好憎TVB，想學李登輝咁搞掂國民黨

target audience 唔同，四五六十歲睇慣老一輩藝人，唔覺得新一代有咩料到
可能buy 都唔定

以前都係扮自己台嘅演員
冇過界
始終唔知邊一日有機會合作
哩D野咁大個人
照計應該明白

問題係姜濤唔克人僧你打荷蘭叻就唔會有人屌

花姐都話有機會可以上勁歌
希望佢地唔好去啦

最弊係人地完全無感

垃圾仲有人睇

打荷蘭叻
我諗以前有睇TVB免費波果D第一個嗌好野

仲有王祖藍都係

如果係真打就支持

叫楊明認罪先啦仆街

仲話打入大灣區我諗大灣區啲人萬一睇到真係黑人問號然後轉台

一心為錢
做乜都得
面皮萬尺厚

我想睇扮荷蘭叻躝返電視城

唔單止身高，思想都係

阿叻出名小氣
記得有節目主持係節目對阿叻開玩笑，之後阿叻狂串佢

找數未完成

咁佢又唔係特別小氣 (可能我要求低)
佢係老屎忽覺得自己叻果隻囉佢

矮 層

老周電視台復活

好撚肉酸就真

好搞唔搞 搞姜濤
全港依家最多fans個個

事實濤仔真係唔應該有感。以佢自己今時今日嘅名氣， 佢好清楚cctvb只係佢後生時嘅亞視—日暮西山，同佢自己嘅旭日東昇比對佢造唔成咩威脅，只會覺得腳邊有隻螻蟻係度酸葡萄。所以佢話覺得無傷大雅係好正常。
反而我覺得我哋認真咗。CCTVB日暮西山就由得佢自己沉啦，don't make stupid actions famous.

我只恥笑TVB連明星都出唔到要惡搞友台既明星

之前睇過佢個訪問我諗佢都係個好老豆嘅
雖然份人賤格

生活係自己個平行時空

真係好肉酸，成班人笑鳩一個o靚仔

以為志矮救到個台嗰班人先最可怕

濤仔係viu嘅？

間接幫姜濤宣傳，等班藍絲識下師奶殺手姜B

超級無敵掌門人！SUPER！

薑蓉圖送俾TVB：

TVB不嬲鍾意踩低競爭對手 玩抹黑唔玩公平競爭
其實臨死前嘅亞視都係咁 衰亡徵兆嚟

其實係人地公司ARTIST就唔應該亂來
山水有相逢

果兩個矮層做咁耐人都唔明？

有冇片

五六十歲果啲可能都唔知邊個係姜濤

而果班人衰啲講句 好快死

直頭起身拍手叫好

請樓主pin43樓

師奶都有姜粉

agger
中老年肯定睇唔明唔知班小丑做乜9

往死裏打

知既因為真係出左名

獎門人好有急才好有腦係聰明仔嚟架，好似係
獎門人又好睇又好笑，好似係

去
點解唔去呀
證明Viutv有大星巴閉到TVB都要請

咁就冇嘢講lu

好似係農夫個陸永，佢笑9阿叻，阿叻喺後台狂鬧佢，又話要搞9佢，好在有do姐力保佢先無事

細細個睇tvb，曾志偉扮女人
十年前睇tvb，王祖藍扮女人
而家冇睇tvb，某藝人扮女人

有亞視臨死前個濕鳩高層叫啲藝員一齊出黎跳舞咁柒

你老豆老母如果識姜濤既都會笑
跟本上一代既攪笑標準已經落後哂

想睇佢扮阿旺

模仿還模仿
咩假歌手、打佢果啲咪撚做啦
成個香港最多人想打果個唔見佢模仿，去打
驚呀？

好撚小氣
Dodo大方好多

曾志偉搞到TVB 形象越黎越差

乜拍呢D 會拍手叫好？
反正都唔會睇tvb

開個show
真打live
楊明、袁花、荷蘭叻
應該收視唔錯
星期一至五
是滴是友同不一樣的節日時段播

畀埋條橋你喇cctvb
唔收錢又點話

老海鮮嘅典型特徵係鍾意踩低競爭對手 玩抹黑唔玩公平競爭 因為佢哋自己攞唔出有質素嘅建設，所以唯一可以令自己繼續勁過對手嘅辦法就係破壞對手嘅建設，令對手渣過自己。
唔止cctvb，其實臨死前嘅亞視都係咁 所以呢挺老屎忽心態係衰亡徵兆嚟 好事嚟。

空降福綠壽以為有咩大搞作

好似笑鳩佢謙虛得黎都幾囂張

即刻黑面

佢哋一定覺得呢啲惡搞好多人會鍾意
幾十年前思想

果兩個矮層專登
借姜糖名義炒起個話題就真

依D原來就係On9 扮創意

一二三十歲由細睇TVB 卡通
到大個睇TVB 劇集又點計

Do 姐我好服佢

你岩
尤其個＂打＂字
喺MEDIA度其實完全唔應該講

同埋證明cctvb已經霉到自己連星都唔夠，要去隔離台借。

變個

好彩姜b係仔，如果係女一早被米奇老強

do姐真係好大方
成日畀農夫寸都繼續合作

其實tvb 係無哂計 先會咁去精神勝利
人地viutv 年零就控制到年青人市場
不如tvb諗下自己做緊啲咩
呀菊梓橋都去viu 播歌

至矮：
正喎 薑蓉
有啲綜藝能力呀盈盈
今晚上房再同你補補鐘

雞蟲嚟講佢都好出色

冇料嘅人先唔玩得

其實你唔知米奇會唔會有變態癖好架喎

啱嘅,襯返佢啲老坑思維

炒到畀人屌到上天花板

扮 唔緊要，睇下你用咩 approach，但cctvb 咁扮，比人覺得 cheap 之餘，仲好撚葡萄viutv

荷蘭叻有料就唔會無晒節目啦

整啲新意，直播呢對男女俾人打住食真屎，肯定破收視紀錄，再賣埋埠，肯定破收入紀錄！

花式自殺+火水救火

真係觀感問題
咁搞法同集體打飛機無分別
求其捉對面台一個仔嚟笑
新上任連風度都輸埋
生得矮啫
睇嘢都咁膚淺
好撚唔掂

呢單野同岩布仙尼不相伯仲

知啦，拎咗暗星Eason個M記廣告

已經聽到好嘈
蒜鳩數啦tvb ，不思進取仲喺度笑柒人
十足十亞視晚期

唔記得當年嘅4個小生咩?
宣傳就係話幾條老嘢打大架
呢啲賤種就係面又唔要 假不斷丟
唔理好醜有人講下自己就得

我懷疑全香港冇乜邊個唔識佢
我老母睇開tvb冇睇viu冇其他娛樂
有日講起姜濤竟然識

所以咪話佢哋小學雞
好撚肉酸

叫曾至矮搵發霉大佬上黎講下點老強藍潔瑛我就睇

少數連登仔respect嘅阿姐級人馬

不如做大哥講話你要聽算啦

有冇片睇

呢啲橋過哂時，成班老人中女喺度自high做乜撚
又話改革，改完都係咁

絕對唔係炒話題啦
佢自己都喺台下面拍手
如果佢真係想炒作
其實相反叫阿bob,馮盈盈佢地喺台上面扮屌佢
之後講多句（我哋要真姜濤呀）
個效果好過依家好撚多
又可以邀請人，比人感覺自己有試新嘢
但你睇返依家？
根本成班高層都食古不化

以前既不外乎扮女人、矮化自己、有味笑話、取笑女性

扮嘢其實冇問題
個問題係低手
薑蓉呢下真係尷尬
同埋呢個年代扮嘢係冇暗星份

老撚土到以為自己個mon仲用緊大牛龜

好柒，扮得唔似又唔好笑

連登真係好多pr高手

但而家啲師奶鐘意姜B多啲

唔係唔明，係唔care

記得以前好似有扮過曾蔭權？

所以咪話佢世界仔厚面皮牆頭草囉

邊條柒碌講假歌手

以前亞視有醜化過tvb咩

可能五六十歲啲媽媽級師奶係姜b忠粉....得罪呢班人龜頭bob直播含龜頭都唔掂

曾志偉條野出名要釀入去

Viu tv應該即刻拍返套呂樂傳
教下年輕人邊個係曾志偉老竇

低級趣味，冇大台風度，有國家撐腰都越做越冇人睇

Super應該覺得自己成功製造話題
完全唔覺得肉酸

得佢先笑得落
脫晒節證明

成班垃圾做馬騮戲

完來米奇得咁多料
仲話返黎救亡

打乞人憎嗰啲人咪受落囉，例如楊明

身高同智力都停留在初中

曾志偉同王祖藍真係好低質，仲用返二十年前嘅"橋"

米奇落地獄啦

又唔好講到姜濤有咁出名
起碼我老母係唔識先

叫矮仔曾主持《唔啱就要打》

諗起喺FB睇過張圖

以前啲師奶鍾意歐陽震華bobby

依家啲師奶係鍾意男排女將個bobby（Anson Lo)

出銅鑼灣一轉都見倒姜B啦
Btw而家CCTVB就好似義和團

下次試下扮林鄭再打9佢
應該好多人讚

其實成件事
就好似你唔鍾意貓
你就鼓勵其他人去打死啲貓？
痴撚線
各有各做姐 唔駛咁肉酸既

大家同自己講，我地同CCTVB係永遠敵對嘅

TVB=過氣偽人

歡樂今宵年代

點公平競爭啫,真係堂堂正正咁比較根本就輸鳩哂
Viutv捧到姜濤Mirror Error呢啲星出嚟,就算造星3班參賽者都因為個節目多咗唔少job接
Tvb近年只可以捧埋啲菊屎喬鳩拍蠔吳業坤呢啲半紅不黑嘅廢柴出嚟

講節目viutv就拍到男排女將造星口罩小姐呢啲有話題嘅節目
CCTVB就得個啲乜鳩衝上雲霄選舉

實力差咁遠點競爭啫咪唯有做小丑醜化啲對手

成個台捉個後生仔笑，觀眾唔識姜濤就唔明笑乜鳩，識嘅就知你冇風度，TVB 真係好柒

小丑嘅手下自然係小丑,日後可以改名做小丑台, 廢事個翠字冒犯到翠大大

蝗蛆藍:我地會有重頭綜藝:全台男藝員扮女人一路食wasabi壽司一路扔忌廉,問隔離台死未

你又知佢係雞蟲嘅

所以話係敗亡前嘅先兆
cctvb好快變成另一個亞視

高矮層

好開心cctvb繼續咁折墮
咁我都放心d

高層 邊忽高呀？

余詠珊係屋企睇電視應該笑到牙骹都甩

矮層

曲線幫姜濤造話題
姜濤點回應呢件事都贏

匪翠台個名咪幾好，點解要改呀

有 仲拍埋劇添
叫不六不搭喜趣來

用籐條教仔

去都唔睇

要話俾tvb聽 就係唔撚睇你

cheap

講白啲就係TBB唔識變通，仲用埋40年前捧新人既方法運作
成班老屎忽思想
ViuTV做得掂完全係因為識將韓國Produce 101搬落去香港電視台搞出一隊偶像組合，圈起一班後生觀眾先再其他節目
造星3果班友五音不全，跳舞又柒
你唔好同我講佢地實力好好
Mirror好過出道果陣，但同班韓團仲有一大段距離

所以唔多關藝人垃唔垃圾事，不過ViuTV班人的確後生好多就真
多啲新面孔睇好過成日睇大台4,50歲仲扮後生既膠戲

以為睇緊老周電視台
低俗到
不過咁講
咩台吸咩觀眾啫
品味問題

歡樂今宵要扮都唔會扮到咁低質

佢地真係停留左係40件前